我地都係男子組，歡迎想放低心事嘅巴打

係時候開下ＰＯＳＴ。

有時候，有啲說話唔知同邊個講，有啲情感唔知同邊個傾訴，有啲遺憾唔適合同異性分享。

兩個幾月前開左一個谷，我地大家都係男子組，好多巴打都有自己有趣事、心事想放低。

我地只係想重組男性力量，互相安慰，係而家呢個後現代情感觀複雜嘅社會，為大家開啟一個避風港。

來吧，孩子，男人都需要眼淚，需要安慰，有我地係度，你可以盡情喊，盡情笑，齋呵唔鬧。

推一推

推推

人間有愛阿巴打

見住鍾意嘅女仔同其他男仔傾計傾得好開心 都幾心痛下

(就啱啱發生嘅事

你係愛佢定中意佢先，要分清楚ｗｏｒ

我自己都分唔清

我覺得你係中意佢姐，如果講到愛，要用年計，無返幾年都唔好叫愛。

輕輕一推

你的心情我能感受
還有什麼話說不出口

劉若英唱廣東歌

好多人都入谷放低心事了，大家都好大壓力。